沙田圍站屙緊屎

有無人都係？

男定女廁？

女呀 應該岩先食嘅野唔乾淨

靚女係唔會屙屎架 咁你即係....

我唔靚架